曼聯係史上首隊同一季內於足總盃、聯賽盃及歐洲賽準決賽落敗嘅球隊

獌狗拎英超第三就已經夠威水啦
果日佢地仲興奮過冠軍果隊

摩佬帶隊中遊球隊第一年拎三冠
蘇斯克查玩左季半 乜野都無 叫得so9未

仲要用左兩億都雞胸

自我安慰下 都起碼打到入4強 好過早早出局啦

70，80年代利物浦
差唔多年年都有獎
基本上唔係一就係二

果陣時 同球迷講
利30年都唔會有一個英超
應該被人話神經病 有病入青山

曼係不經不覺 都差唔多10年
12/13話曼聯 10年唔會攞到一個英超
應該又係難以相信

即係打J扯到恆冇得出

仲重建緊

下季我地買埋 Sancho ＋ 普巴回歸
睇你地仲點笑我曼

我獌又破紀錄，威武！

草皮獎四強

走咗廢sir
其實唔出奇

70-80年代未成立英超
同球迷講利物浦之後30年都唔會有英超當然係痴線

上季反勝大巴黎入8強仲興奮過決賽果兩隊
今季想腰斬排第5仲興奮過榜首領先22分果隊

想腰斬另一樣野係唁想利奪冠
獌迷就係咁賤種，唔肯承認人地有實力

J 肺炎j 左大半季真係好撚肉酸

當初想腰斬一大堆理由又話唔公平又盛
依家踢返拎到第三又大肆慶祝
獌迷永遠立不敗之地

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

隊波本來就係得爭四弟水平

進攻都話靠配合搏到吓十二碼
最近n場十二碼外運動戰死球都冇入過波咁滯

防守就更加得啖笑
威廉斯後生未夠班
中堅個個都炸彈嚟
福仲要出名零防守
噚晚唔畀人打爆左邊四五六淨係輸兩球鳩波咪算偷笑

呢條仆街係味撐利架 咁能系都希

同你講之後100年都無

吹得我地漲 我地仍然大把錢買人

恭喜三哥連續3季四大雞胸憑得分球壓過車路士勇奪英超第3！

依個咁大既榮譽，一定要賀賀佢！

Let’s Party